# Chico Xavier e a terra prometida
Já ouviu Chico Xavier dizendo que o Brasil é a Terra Prometida? Ele não fala isso por acaso, há algumas evidências antropológicas que sustentam que os fenícios estavam aqui no Brasil, e os templários sabiam disso.

Os fenícios acreditavam que um dia, o continente europeu e africano iriam se afundar e por isso eles deveriam vir à América, a terra prometida, e isso faz sentido geologicamente, mas não há evidências de que isso realmente aconteceria. Enfim, muita coisa é só viagem, mas é interessante.

Aliás, o português é uma língua muito privilegiada para o ocultismo. Você não faz ideia do que as escolas de ocultismo pelo mundo acham do Brasil...

Aliás, Gilgamesh não foi escrito à toa. Lembra dos argonautas e o velocino de ouro? Um clássico grego, é uma obra ocultista.
